屌你老母香港寬頻垃撚圾

月費到期Cut單要提早30曰
我唔知 行規係咁都算
依家我遲左cut 要局住用最少一個月
但打上去成日都打唔到
等佢聽佢會自動錄音話遲d打俾我然後cut我線
想繼續等郁唔得
我等極都無人打黎
嘈撚到

又一個中伏用香港寬頻真係正on9